有冇人知邊個係龍吹水？

好撚柒煩呀條友 佢係咪有精神病？

佢真係傻架

仲好鍾意屈人